［即時］有冇人推上熱門救手足

1755 元朗屏昌徑福昌樓9至12座（雞煲棧旁）大量便衣狗上樓 便衣狗身上有配槍

push

Push

推

都成45分鐘前

有無live

太遲，通常上門拉三，四個字內要搞掂

李大導又有新戲？

都唔知有冇小朋友畀人咬 幫你推咗先

上熱門救手足！

有冇update

利申喺附近 但係人影都冇隻仲未落樓

屌 會唔會太多

1902 左右落咗黎 但疑似國安及其他狗仲未落樓

pushhhh

pushhhhhh

推!

推！

有冇區議員跟？？

sorry 不推文咗

詳情？

暫時唔清楚 但已經報咗哨同被捕人士關注組

要follow
any details?

有資訊可以上tg提供

Share出去
睇吓有冇個位手足嘅朋友睇到
重點資訊只有來自福昌樓9-12座

因為唔清楚被捕時手足有冇親友在場